當你外表唔差 你又肯為佢付出

佢最後同你講: 因為我唔鍾意你
呢種感覺有冇人明?
點解啊!!!!!!!!

又正常樣，抹乾淨塊鏡再照多次先啦

邊撚到有正常樣呢3隻字呀on9

外表唔差都講得出，連登仔質素，睇過

收皮啦柒頭
外表唔差？
貼上黎睇過

唔鐘意咪唔鐘意